# CHANGELOG #

15/11/2021

Se implementan los movimientos de Esfera y Raqueta y el método Disminuye de esfera.

29/11/2021

Se crea el Bot.cpp, el Logger.cpp, el tipo de variable DatosMemCompartida y se actualiza el Mundo en consideración.
